かまさまりまちやま

さきぬ？たさなまやまりやま。たさなたらあらあらやた、ちな、まな、た、はまさたなやたひたはたはたひたはたはたはた！
したなたやら、さあはたらやたさたさたかたにたなた、たひたはたはたは。

かたなたなたやたりたらたやたやたなた！

おんちにごめ

わかリました

はい

あなたの母とやりたい

識讀唔識解